C朗下季又show比美斯睇點樣同dybala拍檔

迪馬希古恩係C朗身邊全部表現好過係阿根廷

証明美斯係一個好球員，唔係一個好隊長

証明迪馬希古恩 揸流灘

咁賤格 不過正路都會咁屈
唔通散步有錯咩

其實難明

又可以睇c朗推開希古恩

C朗同美斯踢同一個位?

係

希古恩

係後備拍擋

西瓜
叉丙 文迪
大巴
馬治 基拉迪
求鳩其 基亞 求鳩其 求鳩其
求鳩其

冇左保方

同pavon meza拍檔過先好講野啦